冰山很快就會枯萎，所以除了作為一頓你打算馬上吃的飯外，它不適合做任何事情。 如何製作你真正想吃的沙拉 
 這些短信包括邀請這個人和她的孩子來我家共進晚餐，但她禮貌地拒絕了。 阿拉斯加司法部長向年輕同事發送數百條“不舒服的”短信後無薪休假，安克雷奇每日新聞，2020年8月25日 
 富含碳水化合物的食物不會讓老鼠醒來，反而會讓它們昏昏欲睡。 科學家說:碳水化合物，2020年8月24日，學生科學新聞 
 研究人員認為，魚龍很可能是獵食，而不是清除它的食物。 2020年8月20日，科學新聞，這條魚龍在吞食了一個幾乎和自己一樣長的生物後死亡 
 搜索者正在尋找來自餐館和餐飲供應商的非接觸式支付和配送服務。 搜索引擎優化在2020年下半年:五個搜索機會現在行動|Jim Yu | 2020年8月17日|搜索引擎觀察 
 然而，我們一直在做排毒，買代餐棒，加入慧儷輕體。 為什麼你的新年節食會失敗|Carrie Arnold | 2014年12月30日|每日野獸 
 就像任何令人興奮的一餐，食物會讓你微笑和滿足。 2014年度十佳專輯:Taylor Swift, Sia, Run The Jewels, and More 
 下午三點左右，拉莫斯和劉把車停在湯姆金斯大道上，正在吃飯休息。 在被謀殺警察的陰影下|邁克爾·戴利| 2014年12月26日|每日野獸 
 在不佔用吃飯時間的情況下，還有什麼更好的方式來提出一個嚴肅的問題呢? 如何活過感恩節|Lizzie Crocker | 2014年11月26日|DAILY BEAST 
 他拒絕和別人一起吃飯，因為他不喜歡在吃飯時被人激動。 英國怪人之死|湯姆·賽克斯| 2014年11月25日|每日野獸 
 個別樣品可能略帶鹼性，尤其是在飽餐之後。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 巴蒂斯特跟著孩子們從廚房門走進去，遇到了正在做飯的母親和三個女兒。 homestead |Oscar Micheaux 
 說完這話，她露出滿意的微笑，這時她的姐姐們喊她說飯好了。 homestead |Oscar Micheaux 
 在我的家裡，從來沒有足夠的食物來做一頓像樣的飯，我沒有足夠的土地，甚至連一隻昆蟲都不能在上面休息。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 他還在吃早飯，慢慢地向前走著，就像一位紳士，他的早餐是他生活中最重要的事情。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種